好撚複雜

推行動po 依個po廢

7.7

其實佢想點架

wohooo收我做冰luu

乜撚野

叫你收我做兵

冇能力

好老實講 咁如果你唔鐘意我 我同邊個傾真係唔關你事
你又要嬲

但又死都唔肯講到底當我係咩

逼極都唔肯講 on9

你咁強 怎會冇

唔撚記得加密

呃

呃乜春 你咁強wohooo

剛剛先呃完

我屌你老母

就算我鐘意
你同邊個傾都係唔關我事

呃乜春先

哭了

屌自己婆婆好嬲！

我而家都覺得真係唔關佢事

唔準

兵(暗部)

我都覺得我好似兵

婆婆手足嚟架！